究竟你地有冇諗過 你地而家想停勇武 回歸和理非 係一件幾危險嘅事？

而家叫勇武停手嘅
你有冇出過黎發夢先
如果有 你要諗下個處境好危險 如果勇武停哂手 俾黑警回到氣 佢地就會慢慢睇cctv 睇任何可以拉到人嘅証據 難保唔會捉埋你
你話我好和平咁行㗎 冇可能捉你？
咁你就真係傻豬豬 乜你見唔到而家濫捕緊咩？
總有機會係你 或者係我
你想真正安全 只能夠政府跪低 如果唔係我地永遠都會活係白色恐怖之下
如果冇 你就要諗下你有冇出過去食花生啦
有 都有機會捉你㗎
記得秋後算帳 係香港政府做得最叻嘅事情

究竟你地有冇諗過 你地而家想停勇武 回歸和理非 係一件幾危險嘅事？

如果和理非一輪 我估計 好快又有大搜捕

自推十連

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

推

和理非係有用 但勇武其實都唔可以停
一定要雙管齊下
如果唔係個活動好快俾政府冷處理 拖死

無有錯

比多個推你

如果慣咗舒服 未必想回歸危險

我唔建議勇武主動攻擊 但打一定要還手
而家外面個風向 感覺上想勇武收皮咁
我唔想佢地俾人當condom 我地都係手足
你地要記得 佢地係保護香港嘅香港人黎㗎

而且不得不說 和理非亦都係史前進化到多元化 係有用嘅 但真係要雙管齊下
如果唔係政府只會noted and thank

記得五大訴求 缺一不可
勿忘初心

你以為唔攻人哋就無時間睇會唔會太天真，隔嚟，我俾佢5000防暴，扣除文職仲有一萬幾千人，而且隔嚟都有post話開到200蚊個鐘ot叫狗睇片

勇武繼續上！
文宣繼續做！
和理非繼續靜坐遊行集會！

兄弟爬山！
香港人，加油！

嗯 咁你覺得係唔係唔做 唔俾壓力佢地會好d?
咁或者你有咩高見？

我意思係你做乜唔緊要，唔好9噏啲藉口出嚟叫人衝，你求其用啲無邏輯嘅原因動員，同嗰啲19撐警團體無大分別

你認為你唔停手佢地就冇人手睇cctv?

嗯 咁你認為應該點做？冇野做到？唔俾壓力 放軟手腳？

我幾時叫人沖？我上面有講我唔建議主動攻擊喎
咁你有冇d實則嘅建議？

其實樓主有無諗過政府咩情況下先會讓步
如果話勇武升級，而家已經去到燒狗屋，再升級落去會點，政府係咪真係會讓步
林鄭而家已經明顯轉打民生牌經濟牌安定牌，將武力升級係咪真係有用
正確方向係要諗下點樣可以令運動成功，政府讓步，因為咁先可以確保義士最終安全

出兵既目的係達到某目的，就係要打贏場戰爭
而唔係怕俾人攻擊而出兵

其實兄弟爬山點解又要停？

所以我就話要雙管齊下
根本而家就冇一個實質而有效方法令政府讓步

我嘅理解 出兵亦都係可以係保護家園 驅走外敵 就係贏
我亦都有表明唔建議主動作出攻擊

依家嘅處境係進退兩難
如果繼續勇武，市民已經厭倦咗街頭嘅衝突，或多或少都有小小民意流失
如果全面停止勇武，又會俾敵人喘息嘅機會

問題係外面個風向好似想勇武收皮 所以想同大家講聲者 無意分化 亦都無意去話 誰比誰高

點先贏到場運動

又係依個反智理由
更何況施壓仲有其他方法 唔一定要勇武

利申 唔支持停勇武 但唔洗次次都非勇武不可

推 係咪好似話雨傘就係咁樣收皮架？

勇武都有好多方法 例如外面講緊 免費紅隧 個d都係一種方法

如果件事沉左 對唔對得住班小朋友流血流汗又流淚？

林鄭依家打民生經濟
黑警又成日放風話某某地區有暴力沖突叫商戶拉閘
咁咪讓子彈飛一會睇下係邊個影響民生

Push

我都認為勇武要繼續，但係對打贏場戰爭無積極意義既勇武，同送頭無分別
既然勇武升級暫時唔可以令政府讓步，又會造成我方犧牲，不如轉換下其他勇武方法
而家重點係諗一個令政府讓步既策略，而唔係繼續叫人盲衝

勇武需要既係重整，謀策，
唔洗叫停，只係要仔細諗一諗下一步，
對家係打開仗，
我地真係要諗清楚點做

而家根本係唔係都拉，告唔告得成唔重要，最重要用行政程序搞三幾年順手嚇你班和理非唔好行，等勇武失去支援。之後一網打盡班勇武，咁樣先係香港維穩模式。就算回歸原點做和理非，港共就冷處理搵藍絲搞鳩你哋，最後不了了之一場空。

唔讚成用火(比位對家入但攻擊力低），
但支持繼續勇武，
用墨汁，雞蛋，屎，波子，雷射 etc

P牌仔有無經歷過雨傘
雨傘收皮係因為抗爭失去目的，抗爭變成鳩佔，結果民意覺得厭煩

我都想知

我冇話次次武勇
我出呢個post嘅原因 係因為覺得外面好似想收勇武皮 而作出嘅提醒
唔想啲和理非 太過大安旨意咁 警惕下佢哋

我諗到既唯一方法係持久戰，死纏爛打，有關鍵少數繼續抗爭就夠，對方冷處理就搞熱佢，再等鄉黑出錯然後煲大

呢個都係

我就係怕咁樣

佢地係犧牲左好多 我地唔可以當佢地係condom

免費紅隧一定要搞
最好平日返工放工時間搞先可以爭取支持
唔好再on99塞紅隧
毛主席講過群眾運動唔可以脫離群眾

支持免費紅隧

勇武唔係唔得
但而家對面佈重防 有哂準備
好易送頭

本意係好，但論證方法真係不敢苟同。咩叫勇武，應唔應該勇武，點樣勇武法，都應該好好討論。

呢個係 香港人真係一個好奇怪嘅族群 好撚柒鐘意番工 我覺得真係唔好攪到佢地番工 佢地放左工就會聲援下 太令群眾反感 又會變成人民鬥人民

今日只有兩條路
一係大勝，港共政府軍跪低
一係攬炒，共產黨出者解全面接管香港

千萬唔可以中間收貨

所以免費紅隧快閃 我都覺得係勇武嘅一種

所以就希望大家提出意見
三個臭皮匠勝過一個諸葛亮

佢地就會慢慢睇cctv 睇任何可以拉到人嘅証據

呢個有冇手足衝都會做嫁啦

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！

正解

雙管！

但火法適可而止
塞地鐵都係

勇武和里非，缺一不可